有冇人肥到跳唔起

我

肥係咩感覺？

識襯衫重要d

覺得自己好核突
同埋一郁就勁攰

我係條j太重累事

切會方便D

頂，食緊野阿

佢件衫叫緊救命

羨慕

我d脂肪簡直完美，好想急不及待玩玩了

英倫風